感情問題，求解答

最近我同女朋友一齊一個禮拜，然後每次我想拖手嗰時，佢就話怕羞，但我sent信息嗰時問佢，佢又會講冇所謂，咁姐係點？

不要問，直接拖落去

感建分

就係拖左之後話怕羞就鬆開手

即係佢仲有第二個
驚俾正印見到